將會DQ四個立法會議員，總辭是唯一出路？ 議會路線已經走到盡頭？ 吳志森

20201109
將會DQ四個立法會議員，總辭是唯一出路？
議會路線已經走到盡頭？
吳志森

Ng Sam
248K subscribers

吳志森「森直口快」
邁向五週年！
samngx123@gmail.com

送贈《頭條本色》親筆簽名連上款
至2020年12月31日
透過以下方法支持「森直口快」
本地港幣500元
海外港幣550元
郵遞寄上
將資料傳至samngx123@gmail.com